有無咩方法可以慢慢建立返啲自信？

自卑到好想死

巴打因乜自卑？

做D 成績出黎

係個自卑過你既人面前，你可以變得自信